
2012-06-10t11:20:0z
dunya
abd kongre cumhurbaşkan seçim gözlem heyet gönder abd alın bilgi göre abd kongre bir grup senatör david dreier başkan cumhurbaşkanlığ seçim  tur takip et  gelecek hafta içinde gid heyet  tur  aday muhammed mursi  hüsn mübarek dönem  başbakan ahmet destekle sadece seçim demokratik bir orta gerçek katkı sağla  ülke gid  yüksek seçi kurul seçim ilk tur  çeşitli sivil toplum örgüt yerel  uluslararası kuruş heyet gözlem olarak katıl iz  muhabir kahir ayşe sümeyra aydoğdu yayın ekrem kaftan ömür üzelce kahir 
